發送匣 去自己回覆個箭嘴 唔見左

咩事?

好似已經無咗好多日 唔知做乜，web lihkg重未出嚟回應

我見幾日都冇人問 以為得我有問題

點解幾日冇左都冇人出嚟講 呢個功能咁有用

可能啲人用app多無留意web掛

admin 今日冇返工 ?

已經加返，唔好意思

你加係加左 icon

但係個icon 個功能冇左
以前一click直接跳去自己既reply

好撚炆呀 有時想睇自己覆到邊都唔得
一用公司電腦上又要自己慢慢搵返個留言係邊
同埋手機可唔可以加埋呢個功能?

推到整返個功能

好似又係喎 笑死，剩係加返個icon但無嗰個功能

係 想手機加

今次真係加返

work

手機APP有冇機會加呢個功能?

乜手機唔係不嬲有呢個功能㗎咩？ 講緊iOS version

Android好似冇喎 係IOS係點用？

admin
可唔可以搞埋呢個問題? 改返一按youtube link就直接去youtube app

YouTube link可唔可以轉返用YouTube app開？

ios喺個發送匣嗰度撳都會係箭咀噉嘅function，但佢無咗web入面，另一個function，web嗰度如果唔用箭咀個function係會自動跳去你原本睇嗰個post嘅scroll position，但係ios喺發送匣係無呢個function，不過我最近無update，唔知會唔會有變

Android 因為歷史因素係用開「最後閱讀位置」
不過會研究吓係長按menu 加多粒制係「前往回覆位置」

咁樣跳去youtube app，睇完又要轉返過黎好似唔太方便

一按back 就已經返去喎

你不如比返舊個option大家揀